# Auth 
Сервис авторизации. Выполняет регистрацию и проверку учетных данных пользователей.  
Авторизация происходит при помощи токенов, которые хранятся в Redis и имеют TTL (Time_To_Leave). 
При отсутствии запросов к токену в течение TTL, он деактивируется.
Учетные данные обрабатываются и сохраняются сервисом Database. 

## / 
- POST(user, {password, password_encrypted})  
Аутентификация по имени пользователя и паролю.  
Возвращает токен авторизации в атрибуте "token". 

- GET(token)  
Проверка валидности токена авторизации.  
Возвращает имя пользователя-владельца токена в атрибуте "user". 

## /register
- POST(user, password)  
Регистрация нового пользователя.  
Возвращает токен авторизации нового пользователя в атрибуте "token". 